人到三十，價值就直綫下降

一掂到個三字
基本上
你人生已經玩完
同你同年d女
除非你高大靚仔
一定揀2x甚至1x歲
你年紀大
職場唔歡迎你
女人唔歡迎你
連係屋企
都當你透明
出到去
係街
你只係可有可無路人甲
衰d講句
出左事
新聞報都費事
情願報d花邊新聞
邊d議員着絲襪show身材
都唔理你係生係死
做女可能好d
但男人一到三十
除非高大靚仔
其實真係可有可無
人大左
先知自己
原來咁易被取代
不過已經唔重要
其實人地眼中個個你
就真係你黎
而唔係你點睇自己
其實你做咩都冇用
越係做d咩令人改觀
越懶係唔想俾人睇死
越顯得自己無力改變任何野
到頭來都係得返自己
自生自滅
d男星
年紀大左
都俾女恰
俾社會無視
更何況凡人
時間面前
冇一個人倖存
好多人
一到三十
咁上下
反而冇咁唔開心
因為都放開左
冇咁就住就住
都唔爭在
已經唔係爭唔爭氣既問題
係現實
青春一過左
你幾爭氣都係洩氣

唔係女嘅到三十先玩完咩

真定假
咁多姐姐鍾意弟弟

又加多篇潮文

如果擇偶黎講男女都一樣

不過身體機能一定女人係輸
女人一過30會老得好快

女人一過30，個樣會老得好快
除非化左妝

到三十都唔發力比人睇死都正常既

咁係你人到三十仲係廢柴先會咁

其實年齡只係一個數字，話你知你喺地球生存嘅幾耐

發明Java programming 嗰個人，都係40 歲嗰時先發明Java

其實我覺得樓主講撚左咁多野，主要係想講自己識唔到女

認真，我覺得男人三十歲真係有男人味左，都唔會好老姐。

我好少聽樓主所講個情況
多數啲女鐘意大過佢嘅
咁條女廿幾男嘅都差唔多三十啦

開心咪得

女人可能係
男人絕對唔係

好多廿幾既女搵三十既結婚
同你同年既女點會搵廿幾呀，佢地急結婚架喇

你係有條件既，六十歲都溝到件十八歲啦。
你係無條件既，你幾多歳都溝唔到女。